跪求！請不要離開他們讓他們獨自面對

跪求大家原諒今晚係機場受挑撥，被怒火衝昏頭腦，害怕被背叛而驚恐的朋友。

勇武在最前線面對警察壓力已經可怕每次逃脫都不會比拔槍警察腳軟情況來得輕，現在更要面對猜忌的攻心戰法。

請大家不要拋棄他們，讓他們獨自面對
請大家不要指責，讓他們內疚更盛
請大家一起挽救現況，讓他們安心有一覺好睡
請大家再一次信任，讓他們有走下去的力量
請大家不要走！讓他們有一個回氣的港灣

請大家不要讓他們獨自面對。
不指責，不分化，不割蓆才是我們捱到第二個月的核心。

跪求

跪地哭求

話一兩句消左淡氣好啦

男人老狗眼濕濕求大家

冇人割的，有個女仔冇左眼，又毀容。唔該割的人唸番起佢。
不過，今晚的行為真係過激，14億中國人求其揾都揾到人做鬼，捉鬼只會捉唔完。
殺係冇用的，只有反效果，同變成恐怖份子。
所以揾到，捉著，影相，公開身份證，del佢相，放佢走，會較好。

唔再追究今晚發生咩事，明天開始我地重0開始

點解我頂唔返上去

冷氣軍師都算唔上，咸魚一條

請大家留底

我呢個和理非明天會入去一齊道歉同執野

大家早點訓，明天一起同行

不割不分不離不棄

Up

齊上齊落

今晚機場個班係on9左膠 又要威又要帶頭盔
唔好侮辱勇武個名

推 每次想放棄前 要諗返所有受傷被捕義士

不分化，不指責，不孤立，不離棄